要懲罰港鐵可唔可以咁？

其實港鐵只係租九鐵既鐵路，只要九鐵同佢斷租佢利潤就會減少，咁自然港鐵高層既花紅就會少左，而且九鐵好似冇可加可減機制同埋成日買日本車

推

兩年前已經冇俾過錢撘地鐵
每次都跳閘

根據2018港鐵年報

香港客運業務收益（姐係你哋交嘅車錢）佔總收入38.3%，達82億港元

香港車站商務（舖租，廣告費）佔總收入27.6%，達59億港元

兩者合共佔港鐵收入接近七成
如果大量市民唔交車費，舖頭唔夠膽租港鐵站沿線商舖，商戶抵制港鐵唔落廣告
港鐵收入必定大減

如果割返九鐵出黎咁利潤會少左好多

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

然後只好再加價 咪又係市民俾

解除左合併已經無得再可加可減啦